屌你老母垃圾刺，比阿積士踢final 啦你老母臭西

二線波即係二缐波，爛泥扶唔上柄

阿積士決賽真係100%贏利狗

成班後生仲唔同你博殺咩

唉